村屋pkkw 6mb vs 和記500mb

想問下有無村屋和記用戶?
對和記有咩評價呢？
係咪同手提電話個網一樣甘差呢？
而家用pkkw 8mb

單純數字上都高下立見啦
雖然我係你用緊果間公司既staff
但真係用唔落手啦 8Mbps同500Mbps喎
差成50幾倍
8Mbps用無限上網298果d都快過佢8Mbps啦

Thank you
因為上網睇有人話和記收得差
琴日dl 一個4mb 嘅app 要17分鐘